1124緊急呼龥

1124投票日，有幾樣事情手足要特別留意：
1. 唔好著黑衫，戴口罩去票站
2. 唔好接受票站調查
3. 唔好向他人包括家人朋友透露投票意向

外面有傳支辦大量招攬情報人員喺投票日進行緊嘅時候估計有幾多票去咗本土泛民，一有建制形勢惡劣就發動黑衣人攪事，務求要選舉推遲或取消。

唔知真定假，但希望大家做好防備，唔好俾建制得逞。

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

使唔使着為所欲為tee

up